應否出禁制令停止現時警方處理屍體發現程序

我唔清楚佢成套程序係點，但一句無可疑，係咪會唔駛驗屍，當屍體無人認領，盡快交俾殯儀館安排火化。
最近死左人後完全無見親友到現場拜祭，情況極之恐怖。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Ching，你出完個 post 你要自己推返架，唔好留畀我哋 d 推唔郁嘅 P 牌仔提你啦